［人肉搜尋］必須要要求提供或查出 係乜野教材嚴重到要停職

佢唔講
一來根本唔構成咁嚴重處分
二來想玩白色恐怖

乜野fb言論做理由釘牌都要知

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

唔知關唔關事